[旗海戰略]係時候出埋歐盟旗

有香港旗 有英國旗 有美國旗
點解冇歐盟旗?
歐盟係第一個對林奠發出最高級別外交照會
第一個國家收政庇 收黃台仰幫義士著草提供案例
第一個對香港發出旅遊警示(愛爾蘭)
出正式聲明仲快過英國 硬過美國
係時候多謝歐盟
烏克蘭當年廣場革命都係因為歐盟旗
先令示威者得到大量歐盟國家非戰略物資援助

香港旗英國旗美國旗冇貨?
歐盟旗啦屌你

要表示全世界文明國家都企喺我哋呢邊
818 遊行完，中共仲係強硬回應嘅
立即全面升級

拎埋北約旗啦，北約出手打殘北京

負皮不服來辯 鬼鬼崇崇成隻黑警咁撚樣

push

不過北約旗難買

推到818有護旗手！

#我是護旗手
#IchBinDerFahnenträger
#JeSuisLePorte-drapeau
#IAmTheFlagbearer

咁我舉澳洲旗，支持打支重炮手Morrison

推

八國聯軍
英美法德澳紐日台

但正經po就唔好開喺波台啦

屌係sor 點轉番

冇㗎啦
要開新po

P牌一日開得一個post
自隊一打

加埋印度旗啦依家

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!